[毛賊澤東]香江如此多嬌，下一句係乜？

賣春為五斗米折腰 ？

番上東莞最抵屌

有樓會有女吹蕭

成日一滴滴

引無數雞蟲競折腰

晨勃今朝

唔押韻